取消合約

係app見到個續約優惠，但冇寫合約詳情剩係得個價錢，諗住撳咗入去睇詳情點知就咁續咗，有咩方法可以取消到想繼續用個號碼

應該有冷靜期？

唉我係3好似冇

咁都係打電話上去問下再上嚟開post好過

唯有聽日打去問下

3